70歲佛堂確診個女喺黃竹坑返工

70歲佛堂確診個女喺黃竹坑返工

Blue-blooded 香港島民

廢老成日累全家

黃竹坑!?
海狗公園 定 狗隻訓練學院 啊?

之前香港仔狗屋班狗
而家又有黃竹坑

有間寫字樓响黃竹坑嘅工程顧問公司，之前有工程師同"發覺保家"嘅武肺確診職員開完會，都出現病徵，睇嚟黃竹坑現在都係高危地區

賣鞋?

I.T 沈嘉偉個head office都喺黃竹坑㗎喎！